再次提醒大家，點都塞左入維園先，唔好再插隊

818就係例子

2020第一個遊行大家盡能力逼爆維園草地再出發

求下大家

陣間見

推

唔做大陸喱 我地香港人唔打尖
一定要逼入維園出發

推上熱門

推呀

二點鐘 維園見！

push

唔撚打尖

唔做大陸喱

入撚曬維園先

幾攰都要堅持入維園先!!!!

維園見，記住入工會

唔好打尖

記住818係點

唔打尖

即係召喚神獸長龍

唔打尖 唔做大陸狗

召喚!

其實個問題係民陣唔應該計維園人數

唔打尖 齊上齊落

天后或者炮台山行過去都ok la
逼入維園未必好選擇

無計
佢地條formula次次都有維園

出左行入維園

上熱門先

一定唔準嫁喎
你係灣仔天橋到計一定好好多

認真問咁高士威道係咪唔要先

個度都會計我無記錯

食埋個飯好出黎喇,一齊召喚神獸話比全世界聽香港人無放棄過

呢條唔知佢計唔計喇就

不嬲都唔係淨記維園
香港人聽到維園見已經自動變咗希慎/sogo見

出呀

所以搞到維園次次都好似好快無人咁。。。

唔做打尖撚

其實應該分多幾個地方計人頭位...你硬係擇維園係不智...已屌左好多次...

人太多無可能全部入維園，樓豬瞓咗半年？

其實申請遊行就應該放人喺唔同check point點人數 唔可能淨係維園 加上以民陣嘅過往經驗都有放人喺終點數人 所以點人數呢點唔認同

你話塞死晒維園入面嘅手足 就大家自己衡量 將心比己 但相信出得嚟嘅手足都唔介意 寧願塞死行唔郁好過直行直過好早走得

如果天后落
沿高士威道行
唔入維園
會唔會唔計數？

Push

一陣維園見

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

入維園 味打尖啦

成班仆街係銅鑼灣落車

一出站就塞死sogo

唔該大家 辛苦少少 都要行埋佢

放心,實大把人係SOGO,鵝頸橋插隊,幾十年遊行既不變定律

推，入維園點人頭

入咗穩陣呀

之前又話唔會再盲目追人數
今日又迫人全部由塞入維園數人頭
即是點呀？

屌你老味 次次都咁
搞到圓形天橋個度頂死左

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
少女(14歲) - 31/12/2019(墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

不插隊入維園，唔好懶

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

一間見

天后出呀 順方向行

尤其遲到撚

唔好銅鑼灣出逆線入維園

反而更加塞

幫Pin

收到！

咪撚再插隊dllm

推推推

今日一定要先入維園

其實大家都係想行入維園
不如大家行快兩步咪唔使塞咁耐

咪插隊呀

維園呀！

維園仲有好多位

遊行入維園，勿做插隊撚

準時

如果喺銅鑼灣落車入維園遇逆流塞死嘅，可用恩平道～加路連山道～棉花路～左轉東院道～右轉沿銅鑼灣道去天后入維園

維園起步

係打尖啊！

入維園

維園見

收到

唔好插隊

衝

sogo出

x

Tui

維園要人
係去維園，唔好中間打尖!

人數由維園count，你中間入隊唔count數仲會頂住後面手足!

咪撚再插 唔計人數 又頂撚住哂

推爆佢

0

元旦大遊行和理非手足必加技能

啱

天后入，老銅出

灣仔入

真 上次好多人插隊 5:00先到sogo

好

SOGO已有大量人等緊插隊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁d人咪淨係係Sogo開始行囉 咁後面咪塞死曬囉

大西北團友大家搭荃灣線定東涌線?

Ok

Sogo果班真係自私撚

諗緊天后入定水池入

可唔可以唔好自定d無謂規舉

天后站塞爆

但你塞住維圜出果D。

唔係快慢問題，係墨到維園出果D罰企。

其實你焗去哂維園根本一樣，唔知起點終點各聚人點人，反而有無得諗

唔係個個都可以長時間行的

推一推

唔撚好再銅記入，塞到維園班手足企到on99

麻煩炮台山出，天后行唔到了

其實要轉點人數方法。。。

冷氣軍師係咁

插隊好撚自私

等到天黑都應該堅持等！

如有特殊情況發生另計

邊行邊等邊push

哦

tui

支持

我已入維園

up

開始要炮台山出

4點出ok?

唔好係銅記插隊呀